左膠死全家

差佬都無黎趕班仆街叫人上返行人路係咩玩法？

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

不能落口實

二百萬人嘅黃袍要以行動升級加落勇派到

不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

屌琴日警犬開埋路 佢班撚樣咪一樣叫人上行人路
比人屌返轉頭就想打鳩人
鬼唔望啲死差佬打撚死佢哋就啱

冷靜準備轉場

係三毛多過左膠

政府打緊民意戰想拎一分
由你佔，令人覺得你地阻路

差佬而家想洗底，自己撤好過比佢做show

有人有唔同意見好正常,有人想keep道德, 有人想搞少少抗爭
咁到底出黎屌人個班人係咩人?

AGREE. 根本呢D係智謀, 佢地知一味靠惡唔得.

屌你有冇見過佢啲咀臉啊
佢哋琴日遊行已經係咁屌自己人 叫人上返行人路啦
比人屌就勇武個熱狗衝過來想打人 咁撚樣都唔屌得？

政府根本唔理你佔唔佔
比你佔夠一個月 對邊個影響最大
政府？市民？？